可以俾我抽下水嘅朋友先係真正嘅朋友

有無人同我做朋友

來吧！抽吧！

想渣

不了，太肥膩

你先